黑男訪問過咁多條女覺得邊條女最正最大波？

岩岩出個條片條女對波又大又白...正撚到

呢個幾正

唔明台灣妹食咩大
個個都肯露又大波又樣唔差

個個都想

又白又大波
我都唔明，明明台灣咁好陽光，但啲台妹都咁白淨

係個個都幻想緊日本妹韓國妹既時候
一定係無去過台灣

因為台灣整容勁囉 又唔貴 咁簡單

但睇落天然過韓國
無個種膠

係 呢樣就係台灣勁既原因 有研究過整容既都知 日＞台＞韓

台灣整容風氣都好勁 特別整波同整鼻都好多人整
點解成日會覺得台妹先最天然

點研究法? 你係整形外科醫生?

大家整嘅模唔一樣
日本妹真係整完似無整
呢個台妹好明顯整咗鼻同下巴，應該有隆胸，不過整得幾好

睇太多以為個個真

heidi lee